Solomon Yue:等我地成立一個國際獨立法庭去調查黑暴

Can we let’s try

推

Sor!自膠
標題打錯左黑暴
係警暴至啱

明晒，跟本唔需要人地求

我地自行成立獨調委，甚至宣布獨立成立臨時政府

香港人，執政！

係國際戰線上面，我地既措詞必須更強硬，更準確，
我地要向美國政界爭取「香港警察」，係應該要作為獨立個體去制裁。

係堅既、咩簽名課金全部做撚齊！！！
屌你老母死黑警！！！！

余生
我地都好想

美國佬肯叉隻腳用fbi / cia 查就最好啦

好滾動 希望成到事 同埋有一定實際power

好呀

希望會成真

Push

呢D post 唔該你啦⋯⋯

係低能定弱智呀你⋯⋯

畀埋條link 出嚟，等多D人去講多謝啦！

6月到而家都仲有D蠢人…唉⋯⋯

Sorry 巴打
依家補番：

係就快 唔係好多手足頂到落去

佢淨係打咀炮多

一齊comment 就會有機

快呀

up

7婆話你地錯 佢地岩哂

推呀!!!

Gogogo

爸爸

we can, we do

真心覺得冇用
國際法庭判有罪又點
係唔係派軍隊黎香港救人
如果唔係既話做任何野都冇用
因為我地面對緊中共同反社會既政府

黑暴

黑警暴 無錯呀

有無用都好，做咗先，唔通繼續而家咁比起做咗先/試咗先會好啲？

我都好撚灰
對住咁撚多敵人 除非嚟救
其他嘢根本冇用

笑撚死

國際間認定左黑警係非法組織 或者 甚至乎係恐怖分子已經好多野可以做

包括國際間孤立。停止出售任何裝備，包括警車
仕
任何人出售任何物品比恐怖分子，已經犯左國際法。到時公安到時都唔敢上身

出糧比恐怖分子，已經係一個恐怖組織， 香港政府係國際間既正當性亦都失效

當然事情唔會去到咁差，因為醒目既都會推黑警上刑場，換香港政府係國際間既地位

推你老母，呢個一定要撐
成個連登都冇人推呢條戰線

要點做？

唔好氹我好冇

唔好睇少「放風」既能力
幫手上twitter 推
推推下就會成真
六個月黎我地都係咁過

推到上主流媒體討論，
下一步就等佢「自然」地發生

Sir

pushhh

不割蓆不篤魁嘅典範 推po表揚

快點

早幾個月咪宣布左囉咩事都冇發生

1/1 國際都話想搞獨立調查
我地有無野可以幫推

其實佢個提議係無錯
既然港共你明知佢唔做野
我地民間就任黑警咁樣玩?
所有同美國一齊搞係唔錯既選擇

至少佢地仲care 國際形象

佢地仲係會care國際個名

所羅門

係就好喇

香港人，獨立！

非常好提議！

要歐洲認可先有用

推爆佢

G chi

／

錢從何來？
幻想到要每月幾百萬

民間政府 有曙光啦

獨裁政府 加 獨裁中國

根本香港人對手係中國

但中國最終boss set 左 政府 警察 社團呢幾道門。。。

宏觀d 黎睇香港人係 好撚癲

g持

係咪美帝支持

我成日都幻想有一日美軍殺入城，然後俾一日我地，好似電影國定殺戮日咁俾我地報仇

你以為71入立法會係做乜2020先嚟講呀

係呀，臨時政府又比人話係鬼，要聽所羅門爸爸話

香港人打緊個現代版軸心國大佬 仲要係無武器個隻

所羅門爸爸
真心好想係煲底見到佢

tweet

大力推

推！

好想，但點做呢？

好想

紐倫堡大審判！

快手 推

快 要錢出聲

有咩要做？？馬上幫手

ok

快d 求下你

屌真？ 唔好呃我啊

R

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

搵唔到個tweet
有冇link?

絕對係，五大訴求入面既獨立調查委員會唔可能再係本地調查，必定要國際法庭

this way sir

睇掂韓國瑜未？

sir

Thx bro
Liked, retweeted and commented

GOGO

快